want sick ghost girl

how sick?

AV

no hit j

你唔好成日發癲啦

me no stick gun